阿迷唔使愁 過多排又上返榜首

每年全盛時期又到

從零開始的雲爺爺球季

上兩季已經比般尼茅夫搶左榜首
等下世

擺明玩野
明明般係B字頭
但死都要加AFC係前面

英超官方用Bournemouth 冇afc

雲加每季都會帶領兵工廠上榜首